我打既 唔只係飛機咁簡單

呢幾日我病左 一直病唔好
於是我諗 不如打番次飛機 話唔定個人會好少少
ps我今個月真係未打過

介左幾十日丁 再接觸返
自自然然令我回想起同唔同女朋友既情節
愈多值得回味既糾纏漸變得清晰
佢地既足印 手印 深深刻係我條丁上
佢地放縱既叫聲 盪漾既姿態
打一次丁 好似屌緊以往十幾條女咁
最後 射出既 唔係只有精液
而係對佢地既全部心思 回憶

冇諗過介一排丁再打番會咁爽
好似一次過回味晒咁多年既情趣事
可惜D A0毒撚一定唔會明

今晚你d Ex 比唔同嘅倫敦金佬同mk 仔抽插緊佢地個臭小穴

我打人!? 我打飛機添呀

3/10

你打既唔是飛機 是寂寞